gme唔放就=無輸！

唔同條女表白=就唔會比人拒絕！

大哥沒有輸